求asso升入U前輩解答下問題

我讀緊poly asso design，諗住year 2 asso升上去讀degree。我想請問係咪通常要讀返同樣科，定係可以讀其他科例如BBA?

最好相關嘅科，都可以其它科，但要高gpa同面試好

升返相同program機會大好多
你揾asso program leader傾下

唔該sai大家

想升返poly design?

poly本部asso好難升
要努力D爆GPA